你眼眶超載的眼淚 那是絕望和心碎

我可以看見
你忍住傷悲
那一雙愛笑眼睛不適合皺眉

不要擁抱 切莫親吻
我會粉碎 再不完整
我不存在就沒有消失的可能。。